對唔住我中左港共放既流料走左人，我出黎道歉

現場上唔到網個下真係好撚驚佢會清場
機場廣播又係咁叫人走
有幾次得廣東話
結果走到東涌先知自己好撚蠢

原諒我